我求大家冷靜撤退

致前線手足
我明白你地好憤怒 我都一樣好憤怒 但吾好比仇恨蒙蔽雙眼 今日目的系和平請願 吾係勇武 請大家冷靜思考